Oliwad Harmi walla woli Kogu Kokku tulnud Tallitaja Nicolai Korbi juhatuse al Koolmeistri ja Kirjutaja palga pärast. Nimelt.Jüri Uuwits,Jaan Urgas,Jüri Aama,Juhan Nork,Juhan Kurnim ja Jaan Ärsis(haigeks jäänud).
Eespool nimetatud wolimehed mõistawad nõnda samuti Koolmeistri ja Kirjutaja palga asjus,Kui Habaja ja Ojasu wallad eespoolgi.
Kinnituseks Jaan Urgas(allkiri),Jüri Uuwits XXX,Jüri Aama XXX,Juhan Nork XXX,Talitaja N.Karp
